我們不是爭取更多 只是守護本來擁有的

許多人以為我們在爭取民主
但事實係我們只是守護本來擁有的一切
我們的香港被逐漸蠶食

本來香港引以為傲的制度完善 法治 言論自由
現在還有嗎 ?
醫療 教育 房屋 早已被搶奪
今天 送中惡法 白色恐怖
本來擁有的都被一一奪去

謹記 我們不是在爭取
而是在守護我們應有的一切
因為我們從未有機會爭取過更多

香港不是原地踏步 而是不斷倒退
何談進步 何談爭取

請守護香港

推